{
  "surah_id": "98",
  "ayahs": [
    {
      "ayah_index": "1",
      "ayah_key": "98:1",
      "questions": [
        {
          "question_id": 1,
          "question": "_____ يَكُنِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "لَمْ",
          "options": [
            "لَمْ",
            "أَهْلِ",
            "ءَامَنُوا۟",
            "فِى"
          ],
          "translation": "Not"
        },
        {
          "question_id": 2,
          "question": "لَمْ _____ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "يَكُنِ",
          "options": [
            "يَكُنِ",
            "ٱلدِّينَ",
            "خَيْرُ",
            "عِندَ"
          ],
          "translation": "were"
        },
        {
          "question_id": 3,
          "question": "لَمْ يَكُنِ _____ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "ٱلَّذِينَ",
          "options": [
            "مِن",
            "قَيِّمَةٌ",
            "ٱلَّذِينَ",
            "رَسُولٌ"
          ],
          "translation": "those who"
        },
        {
          "question_id": 4,
          "question": "لَمْ يَكُنِ ٱلَّذِينَ _____ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "كَفَرُوا۟",
          "options": [
            "صُحُفًا",
            "تَجْرِى",
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
            "كَفَرُوا۟"
          ],
          "translation": "disbelieved"
        },
        {
          "question_id": 5,
          "question": "لَمْ يَكُنِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ _____ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "مِنْ",
          "options": [
            "مِنۢ",
            "مِنْ",
            "فِيهَآ",
            "عِندَ"
          ],
          "translation": "from"
        },
        {
          "question_id": 6,
          "question": "لَمْ يَكُنِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ _____ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "أَهْلِ",
          "options": [
            "أَهْلِ",
            "مُنفَكِّينَ",
            "حَتَّىٰ",
            "رَّضِىَ"
          ],
          "translation": "(the) People"
        },
        {
          "question_id": 7,
          "question": "لَمْ يَكُنِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ _____ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "ٱلْكِتَٰبِ",
          "options": [
            "تَأْتِيَهُمُ",
            "ٱلْكِتَٰبِ",
            "جَهَنَّمَ",
            "ٱلْبَرِيَّةِ"
          ],
          "translation": "of the Book"
        },
        {
          "question_id": 8,
          "question": "لَمْ يَكُنِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ _____ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
          "options": [
            "مِنْ",
            "كَفَرُوا۟",
            "وَرَضُوا۟",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ"
          ],
          "translation": "and the polytheists"
        },
        {
          "question_id": 9,
          "question": "لَمْ يَكُنِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ _____ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "مُنفَكِّينَ",
          "options": [
            "أُوتُوا۟",
            "حَتَّىٰ",
            "تَأْتِيَهُمُ",
            "مُنفَكِّينَ"
          ],
          "translation": "to be abandoned"
        },
        {
          "question_id": 10,
          "question": "لَمْ يَكُنِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ _____ تَأْتِيَهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "حَتَّىٰ",
          "options": [
            "يَكُنِ",
            "ﰀ",
            "حَتَّىٰ",
            "ذَٰلِكَ"
          ],
          "translation": "until"
        },
        {
          "question_id": 11,
          "question": "لَمْ يَكُنِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ _____ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "تَأْتِيَهُمُ",
          "options": [
            "إِلَّا",
            "بَعْدِ",
            "ٱلْقَيِّمَةِ",
            "تَأْتِيَهُمُ"
          ],
          "translation": "(there) comes to them"
        },
        {
          "question_id": 12,
          "question": "لَمْ يَكُنِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ مُنفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ _____",
          "answer": "ٱلْبَيِّنَةُ",
          "options": [
            "شَرُّ",
            "ٱلْبَيِّنَةُ",
            "مَا",
            "كَفَرُوا۟"
          ],
          "translation": "the clear evidence"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "2",
      "ayah_key": "98:2",
      "questions": [
        {
          "question_id": 13,
          "question": "_____ مِّنَ ٱللَّهِ يَتْلُوا۟ صُحُفًا مُّطَهَّرَةً",
          "answer": "رَسُولٌ",
          "options": [
            "كُتُبٌ",
            "ﰀ",
            "رَسُولٌ",
            "عَنْهُ"
          ],
          "translation": "A Messenger"
        },
        {
          "question_id": 14,
          "question": "رَسُولٌ _____ ٱللَّهِ يَتْلُوا۟ صُحُفًا مُّطَهَّرَةً",
          "answer": "مِّنَ",
          "options": [
            "مِّنَ",
            "حُنَفَآءَ",
            "جَآءَتْهُمُ",
            "خَيْرُ"
          ],
          "translation": "from"
        },
        {
          "question_id": 15,
          "question": "رَسُولٌ مِّنَ _____ يَتْلُوا۟ صُحُفًا مُّطَهَّرَةً",
          "answer": "ٱللَّهِ",
          "options": [
            "ٱللَّهِ",
            "خَٰلِدِينَ",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "إِلَّا"
          ],
          "translation": "Allah"
        },
        {
          "question_id": 16,
          "question": "رَسُولٌ مِّنَ ٱللَّهِ _____ صُحُفًا مُّطَهَّرَةً",
          "answer": "يَتْلُوا۟",
          "options": [
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "يَتْلُوا۟",
            "ﰁ"
          ],
          "translation": "reciting"
        },
        {
          "question_id": 17,
          "question": "رَسُولٌ مِّنَ ٱللَّهِ يَتْلُوا۟ _____ مُّطَهَّرَةً",
          "answer": "صُحُفًا",
          "options": [
            "صُحُفًا",
            "يَتْلُوا۟",
            "أَهْلِ",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ"
          ],
          "translation": "pages"
        },
        {
          "question_id": 18,
          "question": "رَسُولٌ مِّنَ ٱللَّهِ يَتْلُوا۟ صُحُفًا _____",
          "answer": "مُّطَهَّرَةً",
          "options": [
            "ٱللَّهَ",
            "مُّطَهَّرَةً",
            "ﰃ",
            "مِنْ"
          ],
          "translation": "purified"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "3",
      "ayah_key": "98:3",
      "questions": [
        {
          "question_id": 19,
          "question": "_____ كُتُبٌ قَيِّمَةٌ",
          "answer": "فِيهَا",
          "options": [
            "ﰆ",
            "يَتْلُوا۟",
            "مُخْلِصِينَ",
            "فِيهَا"
          ],
          "translation": "Wherein"
        },
        {
          "question_id": 20,
          "question": "فِيهَا _____ قَيِّمَةٌ",
          "answer": "كُتُبٌ",
          "options": [
            "أَهْلِ",
            "ذَٰلِكَ",
            "كُتُبٌ",
            "ٱلَّذِينَ"
          ],
          "translation": "(are) writings"
        },
        {
          "question_id": 21,
          "question": "فِيهَا كُتُبٌ _____",
          "answer": "قَيِّمَةٌ",
          "options": [
            "خَشِىَ",
            "ٱلَّذِينَ",
            "قَيِّمَةٌ",
            "أُو۟لَٰٓئِكَ"
          ],
          "translation": "correct"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "4",
      "ayah_key": "98:4",
      "questions": [
        {
          "question_id": 22,
          "question": "_____ تَفَرَّقَ ٱلَّذِينَ أُوتُوا۟ ٱلْكِتَٰبَ إِلَّا مِنۢ بَعْدِ مَا جَآءَتْهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "وَمَا",
          "options": [
            "فِيهَا",
            "خَشِىَ",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "وَمَا"
          ],
          "translation": "And not"
        },
        {
          "question_id": 23,
          "question": "وَمَا _____ ٱلَّذِينَ أُوتُوا۟ ٱلْكِتَٰبَ إِلَّا مِنۢ بَعْدِ مَا جَآءَتْهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "تَفَرَّقَ",
          "options": [
            "إِنَّ",
            "تَفَرَّقَ",
            "ٱللَّهُ",
            "فِيهَآ"
          ],
          "translation": "became divided"
        },
        {
          "question_id": 24,
          "question": "وَمَا تَفَرَّقَ _____ أُوتُوا۟ ٱلْكِتَٰبَ إِلَّا مِنۢ بَعْدِ مَا جَآءَتْهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "ٱلَّذِينَ",
          "options": [
            "حُنَفَآءَ",
            "ﰀ",
            "ٱلَّذِينَ",
            "رَسُولٌ"
          ],
          "translation": "those who"
        },
        {
          "question_id": 25,
          "question": "وَمَا تَفَرَّقَ ٱلَّذِينَ _____ ٱلْكِتَٰبَ إِلَّا مِنۢ بَعْدِ مَا جَآءَتْهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "أُوتُوا۟",
          "options": [
            "عَدْنٍ",
            "ٱلْبَرِيَّةِ",
            "رَّضِىَ",
            "أُوتُوا۟"
          ],
          "translation": "were given"
        },
        {
          "question_id": 26,
          "question": "وَمَا تَفَرَّقَ ٱلَّذِينَ أُوتُوا۟ _____ إِلَّا مِنۢ بَعْدِ مَا جَآءَتْهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "ٱلْكِتَٰبَ",
          "options": [
            "شَرُّ",
            "ٱلْكِتَٰبَ",
            "وَذَٰلِكَ",
            "هُمْ"
          ],
          "translation": "the Book"
        },
        {
          "question_id": 27,
          "question": "وَمَا تَفَرَّقَ ٱلَّذِينَ أُوتُوا۟ ٱلْكِتَٰبَ _____ مِنۢ بَعْدِ مَا جَآءَتْهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "إِلَّا",
          "options": [
            "كَفَرُوا۟",
            "دِينُ",
            "مِنۢ",
            "إِلَّا"
          ],
          "translation": "until"
        },
        {
          "question_id": 28,
          "question": "وَمَا تَفَرَّقَ ٱلَّذِينَ أُوتُوا۟ ٱلْكِتَٰبَ إِلَّا _____ بَعْدِ مَا جَآءَتْهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "مِنۢ",
          "options": [
            "مِنۢ",
            "تَجْرِى",
            "وَيُؤْتُوا۟",
            "هُمْ"
          ],
          "translation": "from"
        },
        {
          "question_id": 29,
          "question": "وَمَا تَفَرَّقَ ٱلَّذِينَ أُوتُوا۟ ٱلْكِتَٰبَ إِلَّا مِنۢ _____ مَا جَآءَتْهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "بَعْدِ",
          "options": [
            "ٱلَّذِينَ",
            "بَعْدِ",
            "لَهُ",
            "هُمْ"
          ],
          "translation": "after"
        },
        {
          "question_id": 30,
          "question": "وَمَا تَفَرَّقَ ٱلَّذِينَ أُوتُوا۟ ٱلْكِتَٰبَ إِلَّا مِنۢ بَعْدِ _____ جَآءَتْهُمُ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "مَا",
          "options": [
            "مَا",
            "مُّطَهَّرَةً",
            "رَّضِىَ",
            "ٱلْكِتَٰبِ"
          ],
          "translation": "what"
        },
        {
          "question_id": 31,
          "question": "وَمَا تَفَرَّقَ ٱلَّذِينَ أُوتُوا۟ ٱلْكِتَٰبَ إِلَّا مِنۢ بَعْدِ مَا _____ ٱلْبَيِّنَةُ",
          "answer": "جَآءَتْهُمُ",
          "options": [
            "مِن",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "جَآءَتْهُمُ",
            "خَيْرُ"
          ],
          "translation": "came (to) them"
        },
        {
          "question_id": 32,
          "question": "وَمَا تَفَرَّقَ ٱلَّذِينَ أُوتُوا۟ ٱلْكِتَٰبَ إِلَّا مِنۢ بَعْدِ مَا جَآءَتْهُمُ _____",
          "answer": "ٱلْبَيِّنَةُ",
          "options": [
            "وَعَمِلُوا۟",
            "ﰀ",
            "ٱلْبَيِّنَةُ",
            "وَيُؤْتُوا۟"
          ],
          "translation": "(of) the clear evidence"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "5",
      "ayah_key": "98:5",
      "questions": [
        {
          "question_id": 33,
          "question": "_____ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "وَمَآ",
          "options": [
            "رَسُولٌ",
            "بَعْدِ",
            "وَمَآ",
            "هُمْ"
          ],
          "translation": "And not"
        },
        {
          "question_id": 34,
          "question": "وَمَآ _____ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "أُمِرُوٓا۟",
          "options": [
            "ٱلْبَيِّنَةُ",
            "أُمِرُوٓا۟",
            "كَفَرُوا۟",
            "ﰆ"
          ],
          "translation": "they were commanded"
        },
        {
          "question_id": 35,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ _____ لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "إِلَّا",
          "options": [
            "عِندَ",
            "إِلَّا",
            "ٱلْقَيِّمَةِ",
            "أَهْلِ"
          ],
          "translation": "except"
        },
        {
          "question_id": 36,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا _____ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "لِيَعْبُدُوا۟",
          "options": [
            "ﰂ",
            "أُوتُوا۟",
            "مِنْ",
            "لِيَعْبُدُوا۟"
          ],
          "translation": "to worship"
        },
        {
          "question_id": 37,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ _____ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "ٱللَّهَ",
          "options": [
            "وَمَآ",
            "ﰁ",
            "وَذَٰلِكَ",
            "ٱللَّهَ"
          ],
          "translation": "Allah"
        },
        {
          "question_id": 38,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ _____ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "مُخْلِصِينَ",
          "options": [
            "مِنْ",
            "ﰃ",
            "إِلَّا",
            "مُخْلِصِينَ"
          ],
          "translation": "(being) sincere"
        },
        {
          "question_id": 39,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ _____ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "لَهُ",
          "options": [
            "حَتَّىٰ",
            "لَهُ",
            "فِيهَآ",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ"
          ],
          "translation": "to Him"
        },
        {
          "question_id": 40,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ _____ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "ٱلدِّينَ",
          "options": [
            "ٱلدِّينَ",
            "رَبَّهُۥ",
            "عَنْهُمْ",
            "ٱلْقَيِّمَةِ"
          ],
          "translation": "(in) the religion"
        },
        {
          "question_id": 41,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ _____ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "حُنَفَآءَ",
          "options": [
            "رَّضِىَ",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "ٱلدِّينَ",
            "حُنَفَآءَ"
          ],
          "translation": "upright"
        },
        {
          "question_id": 42,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ _____ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "وَيُقِيمُوا۟",
          "options": [
            "ٱلْبَيِّنَةُ",
            "بَعْدِ",
            "هُمْ",
            "وَيُقِيمُوا۟"
          ],
          "translation": "and to establish"
        },
        {
          "question_id": 43,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ _____ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "ٱلصَّلَوٰةَ",
          "options": [
            "لِيَعْبُدُوا۟",
            "ٱلصَّلَوٰةَ",
            "مَا",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ"
          ],
          "translation": "the prayer"
        },
        {
          "question_id": 44,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ _____ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "وَيُؤْتُوا۟",
          "options": [
            "رَّضِىَ",
            "فِى",
            "وَيُؤْتُوا۟",
            "لِيَعْبُدُوا۟"
          ],
          "translation": "and to give"
        },
        {
          "question_id": 45,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ _____ وَذَٰلِكَ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "ٱلزَّكَوٰةَ",
          "options": [
            "ٱلْبَيِّنَةُ",
            "إِنَّ",
            "صُحُفًا",
            "ٱلزَّكَوٰةَ"
          ],
          "translation": "the zakah"
        },
        {
          "question_id": 46,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ _____ دِينُ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "وَذَٰلِكَ",
          "options": [
            "وَذَٰلِكَ",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "عَنْهُ",
            "جَآءَتْهُمُ"
          ],
          "translation": "And that"
        },
        {
          "question_id": 47,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ _____ ٱلْقَيِّمَةِ",
          "answer": "دِينُ",
          "options": [
            "ٱللَّهِ",
            "جَهَنَّمَ",
            "دِينُ",
            "ﰃ"
          ],
          "translation": "(is the) religion"
        },
        {
          "question_id": 48,
          "question": "وَمَآ أُمِرُوٓا۟ إِلَّا لِيَعْبُدُوا۟ ٱللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ ٱلدِّينَ حُنَفَآءَ وَيُقِيمُوا۟ ٱلصَّلَوٰةَ وَيُؤْتُوا۟ ٱلزَّكَوٰةَ وَذَٰلِكَ دِينُ _____",
          "answer": "ٱلْقَيِّمَةِ",
          "options": [
            "ٱلْقَيِّمَةِ",
            "تَفَرَّقَ",
            "شَرُّ",
            "ٱلَّذِينَ"
          ],
          "translation": "the correct"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "6",
      "ayah_key": "98:6",
      "questions": [
        {
          "question_id": 49,
          "question": "_____ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "إِنَّ",
          "options": [
            "ءَامَنُوا۟",
            "إِنَّ",
            "كَفَرُوا۟",
            "ﰃ"
          ],
          "translation": "Indeed"
        },
        {
          "question_id": 50,
          "question": "إِنَّ _____ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "ٱلَّذِينَ",
          "options": [
            "ﰃ",
            "وَذَٰلِكَ",
            "ٱلْأَنْهَٰرُ",
            "ٱلَّذِينَ"
          ],
          "translation": "those who"
        },
        {
          "question_id": 51,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ _____ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "كَفَرُوا۟",
          "options": [
            "كَفَرُوا۟",
            "مِن",
            "ٱللَّهُ",
            "وَمَا"
          ],
          "translation": "disbelieve"
        },
        {
          "question_id": 52,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ _____ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "مِنْ",
          "options": [
            "نَارِ",
            "مِنْ",
            "فِيهَآ",
            "ٱلْبَرِيَّةِ"
          ],
          "translation": "from"
        },
        {
          "question_id": 53,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ _____ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "أَهْلِ",
          "options": [
            "ٱلْبَيِّنَةُ",
            "فِى",
            "خَٰلِدِينَ",
            "أَهْلِ"
          ],
          "translation": "(the) People"
        },
        {
          "question_id": 54,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ _____ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "ٱلْكِتَٰبِ",
          "options": [
            "وَذَٰلِكَ",
            "ٱلْكِتَٰبِ",
            "وَيُؤْتُوا۟",
            "تَجْرِى"
          ],
          "translation": "(of) the Book"
        },
        {
          "question_id": 55,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ _____ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
          "options": [
            "تَأْتِيَهُمُ",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "جَآءَتْهُمُ",
            "مِنْ"
          ],
          "translation": "and the polytheists"
        },
        {
          "question_id": 56,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ _____ نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "فِى",
          "options": [
            "جَزَآؤُهُمْ",
            "عَدْنٍ",
            "وَرَضُوا۟",
            "فِى"
          ],
          "translation": "(will be) in"
        },
        {
          "question_id": 57,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى _____ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "نَارِ",
          "options": [
            "أُو۟لَٰٓئِكَ",
            "عِندَ",
            "ﰀ",
            "نَارِ"
          ],
          "translation": "(the) Fire"
        },
        {
          "question_id": 58,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ _____ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "جَهَنَّمَ",
          "options": [
            "أُو۟لَٰٓئِكَ",
            "مُّطَهَّرَةً",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "جَهَنَّمَ"
          ],
          "translation": "(of) Hell"
        },
        {
          "question_id": 59,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ _____ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "خَٰلِدِينَ",
          "options": [
            "خَٰلِدِينَ",
            "وَذَٰلِكَ",
            "ٱلْبَيِّنَةُ",
            "كُتُبٌ"
          ],
          "translation": "abiding eternally"
        },
        {
          "question_id": 60,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ _____ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "فِيهَآ",
          "options": [
            "لِيَعْبُدُوا۟",
            "مِّنَ",
            "فِيهَآ",
            "تَفَرَّقَ"
          ],
          "translation": "therein"
        },
        {
          "question_id": 61,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ _____ هُمْ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "أُو۟لَٰٓئِكَ",
          "options": [
            "تَحْتِهَا",
            "أُو۟لَٰٓئِكَ",
            "ﰆ",
            "إِنَّ"
          ],
          "translation": "Those "
        },
        {
          "question_id": 62,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ _____ شَرُّ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "هُمْ",
          "options": [
            "ٱلَّذِينَ",
            "حَتَّىٰ",
            "وَعَمِلُوا۟",
            "هُمْ"
          ],
          "translation": "they"
        },
        {
          "question_id": 63,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ _____ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "شَرُّ",
          "options": [
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "مُّطَهَّرَةً",
            "ٱلَّذِينَ",
            "شَرُّ"
          ],
          "translation": "(are the) worst"
        },
        {
          "question_id": 64,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ مِنْ أَهْلِ ٱلْكِتَٰبِ وَٱلْمُشْرِكِينَ فِى نَارِ جَهَنَّمَ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ شَرُّ _____",
          "answer": "ٱلْبَرِيَّةِ",
          "options": [
            "ٱلْبَرِيَّةِ",
            "ٱلزَّكَوٰةَ",
            "وَعَمِلُوا۟",
            "جَزَآؤُهُمْ"
          ],
          "translation": "(of) the creatures"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "7",
      "ayah_key": "98:7",
      "questions": [
        {
          "question_id": 65,
          "question": "_____ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ خَيْرُ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "إِنَّ",
          "options": [
            "أَهْلِ",
            "إِنَّ",
            "مِنۢ",
            "لَهُ"
          ],
          "translation": "Indeed"
        },
        {
          "question_id": 66,
          "question": "إِنَّ _____ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ خَيْرُ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "ٱلَّذِينَ",
          "options": [
            "وَذَٰلِكَ",
            "مِنْ",
            "ٱلَّذِينَ",
            "وَمَا"
          ],
          "translation": "those who"
        },
        {
          "question_id": 67,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ _____ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ خَيْرُ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "ءَامَنُوا۟",
          "options": [
            "ٱلْبَرِيَّةِ",
            "ﰂ",
            "ٱلَّذِينَ",
            "ءَامَنُوا۟"
          ],
          "translation": "believe"
        },
        {
          "question_id": 68,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ _____ ٱلصَّٰلِحَٰتِ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ خَيْرُ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "وَعَمِلُوا۟",
          "options": [
            "فِيهَا",
            "مِنْ",
            "ذَٰلِكَ",
            "وَعَمِلُوا۟"
          ],
          "translation": "and do"
        },
        {
          "question_id": 69,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ _____ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ خَيْرُ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
          "options": [
            "رَّضِىَ",
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
            "أُو۟لَٰٓئِكَ",
            "إِلَّا"
          ],
          "translation": "righteous deeds"
        },
        {
          "question_id": 70,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ _____ هُمْ خَيْرُ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "أُو۟لَٰٓئِكَ",
          "options": [
            "ٱلْبَرِيَّةِ",
            "أَهْلِ",
            "أُو۟لَٰٓئِكَ",
            "وَيُقِيمُوا۟"
          ],
          "translation": "those "
        },
        {
          "question_id": 71,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ أُو۟لَٰٓئِكَ _____ خَيْرُ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "هُمْ",
          "options": [
            "ٱلْكِتَٰبَ",
            "هُمْ",
            "رَّضِىَ",
            "دِينُ"
          ],
          "translation": "they"
        },
        {
          "question_id": 72,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ _____ ٱلْبَرِيَّةِ",
          "answer": "خَيْرُ",
          "options": [
            "ﰂ",
            "ٱلدِّينَ",
            "ﰄ",
            "خَيْرُ"
          ],
          "translation": "(are the) best"
        },
        {
          "question_id": 73,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ أُو۟لَٰٓئِكَ هُمْ خَيْرُ _____",
          "answer": "ٱلْبَرِيَّةِ",
          "options": [
            "جَهَنَّمَ",
            "رَسُولٌ",
            "ٱلْبَرِيَّةِ",
            "كَفَرُوا۟"
          ],
          "translation": "(of) the creatures"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "8",
      "ayah_key": "98:8",
      "questions": [
        {
          "question_id": 74,
          "question": "_____ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "جَزَآؤُهُمْ",
          "options": [
            "إِلَّا",
            "جَزَآؤُهُمْ",
            "ٱلَّذِينَ",
            "هُمْ"
          ],
          "translation": "Their reward"
        },
        {
          "question_id": 75,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ _____ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "عِندَ",
          "options": [
            "إِلَّا",
            "عِندَ",
            "وَذَٰلِكَ",
            "يَتْلُوا۟"
          ],
          "translation": "(is) with"
        },
        {
          "question_id": 76,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ _____ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "رَبِّهِمْ",
          "options": [
            "إِنَّ",
            "أُمِرُوٓا۟",
            "رَبِّهِمْ",
            "ﰅ"
          ],
          "translation": "their Lord "
        },
        {
          "question_id": 77,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ _____ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "جَنَّٰتُ",
          "options": [
            "أُو۟لَٰٓئِكَ",
            "جَنَّٰتُ",
            "وَٱلْمُشْرِكِينَ",
            "هُمْ"
          ],
          "translation": "Gardens"
        },
        {
          "question_id": 78,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ _____ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "عَدْنٍ",
          "options": [
            "ﰁ",
            "عَدْنٍ",
            "كَفَرُوا۟",
            "ٱلزَّكَوٰةَ"
          ],
          "translation": "(of) Eternity"
        },
        {
          "question_id": 79,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ _____ مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "تَجْرِى",
          "options": [
            "تَجْرِى",
            "ٱلْقَيِّمَةِ",
            "لِيَعْبُدُوا۟",
            "كُتُبٌ"
          ],
          "translation": "flow"
        },
        {
          "question_id": 80,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى _____ تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "مِن",
          "options": [
            "ﰄ",
            "كُتُبٌ",
            "تَحْتِهَا",
            "مِن"
          ],
          "translation": "from"
        },
        {
          "question_id": 81,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن _____ ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "تَحْتِهَا",
          "options": [
            "فِيهَا",
            "تَحْتِهَا",
            "ٱلْبَرِيَّةِ",
            "ﰀ"
          ],
          "translation": "underneath them"
        },
        {
          "question_id": 82,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا _____ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "ٱلْأَنْهَٰرُ",
          "options": [
            "ٱلْأَنْهَٰرُ",
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
            "مِنۢ",
            "مُّطَهَّرَةً"
          ],
          "translation": "the rivers"
        },
        {
          "question_id": 83,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ _____ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "خَٰلِدِينَ",
          "options": [
            "ٱلْبَرِيَّةِ",
            "ٱلْقَيِّمَةِ",
            "مِن",
            "خَٰلِدِينَ"
          ],
          "translation": "will abide"
        },
        {
          "question_id": 84,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ _____ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "فِيهَآ",
          "options": [
            "مِن",
            "فِيهَآ",
            "رَّضِىَ",
            "وَذَٰلِكَ"
          ],
          "translation": "therein"
        },
        {
          "question_id": 85,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ _____ رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "أَبَدًا",
          "options": [
            "أَهْلِ",
            "ءَامَنُوا۟",
            "أَبَدًا",
            "إِنَّ"
          ],
          "translation": "forever"
        },
        {
          "question_id": 86,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا _____ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "رَّضِىَ",
          "options": [
            "رَّضِىَ",
            "وَذَٰلِكَ",
            "لَهُ",
            "أُمِرُوٓا۟"
          ],
          "translation": "(will be) pleased"
        },
        {
          "question_id": 87,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ _____ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "ٱللَّهُ",
          "options": [
            "خَشِىَ",
            "حَتَّىٰ",
            "ٱللَّهُ",
            "ذَٰلِكَ"
          ],
          "translation": "Allah"
        },
        {
          "question_id": 88,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ _____ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "عَنْهُمْ",
          "options": [
            "وَذَٰلِكَ",
            "رَّضِىَ",
            "كَفَرُوا۟",
            "عَنْهُمْ"
          ],
          "translation": "with them"
        },
        {
          "question_id": 89,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ _____ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "وَرَضُوا۟",
          "options": [
            "وَرَضُوا۟",
            "ﰅ",
            "ﰂ",
            "ٱلدِّينَ"
          ],
          "translation": "and they (will be) pleased"
        },
        {
          "question_id": 90,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ _____ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "عَنْهُ",
          "options": [
            "عَنْهُ",
            "وَمَآ",
            "بَعْدِ",
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ"
          ],
          "translation": "with Him"
        },
        {
          "question_id": 91,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ _____ لِمَنْ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "ذَٰلِكَ",
          "options": [
            "وَرَضُوا۟",
            "ذَٰلِكَ",
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
            "كَفَرُوا۟"
          ],
          "translation": "That"
        },
        {
          "question_id": 92,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ _____ خَشِىَ رَبَّهُۥ",
          "answer": "لِمَنْ",
          "options": [
            "أُوتُوا۟",
            "تَأْتِيَهُمُ",
            "مُّطَهَّرَةً",
            "لِمَنْ"
          ],
          "translation": "(is) for whoever"
        },
        {
          "question_id": 93,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ _____ رَبَّهُۥ",
          "answer": "خَشِىَ",
          "options": [
            "جَنَّٰتُ",
            "كَفَرُوا۟",
            "ٱلْبَيِّنَةُ",
            "خَشِىَ"
          ],
          "translation": "feared"
        },
        {
          "question_id": 94,
          "question": "جَزَآؤُهُمْ عِندَ رَبِّهِمْ جَنَّٰتُ عَدْنٍ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ خَٰلِدِينَ فِيهَآ أَبَدًا رَّضِىَ ٱللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا۟ عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِىَ _____",
          "answer": "رَبَّهُۥ",
          "options": [
            "تَفَرَّقَ",
            "أُو۟لَٰٓئِكَ",
            "وَيُقِيمُوا۟",
            "رَبَّهُۥ"
          ],
          "translation": "his Lord"
        }
      ]
    }
  ]
}